616遊行需要大量宣傳！！！宣傳度同69差好遠！

616既遊行宣傳度比69細好多
大家幫幫手宣傳出去！

好！！